去美國4個月，求sim卡

如題
去4個月我應該去到搵plan定買4張1個月嘅sim卡好？

Plan
你咁轉號碼自己都唔方便

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

做野就梗係一個number好d
如果玩一定係鴨記卡
平靚正

我係唔sure可唔可以4個月就cut
同埋我得tng同oepay mastercard唔知美國用唔用到

有d地方cash only
有d blue bottle 剩係收卡
你自己諗啦

記得拎埋google voice既電話號碼喎